Whatsapp video call screen recording點先可以有聲？

如題

無，蘋果block左唔比咁做
買個可錄音嘅藍芽耳機

原來係咁，thanks！
買唔切啦，聽朝要用

用多個電話錄音

但我本身想用耳機